求助 部機獲取緩存記錄失敗

我部機係咁不停彈出黎
"獲取緩存記錄失敗"

到底係乜撚事
s10+

help

Shamesung

有冇圖
似有有個app出左事

死ram？

佢好快就消失 次次都cap唔到
係個底部彈出

我覺得係某個app係background loop死左
不斷toast 彈呢句

無idea邊個app呀屌

我都係
都係s10+

重新開機

試左好撚多次

屌 岩留意到係簡體字

屌, 我唔係Samsung都有...
ASUS MAX PRO

已解決 搵到邊個app有問題
uninstall左後就ok

ching係邊個app有問題?
我呢排都係咁都係s10+

飯糰

你安裝toast source去play source
再enable左佢 佢會搵到 再彈出黎個陣

真係飯糰唔該哂

有用

我都有 仲要係簡體字以為係比人監控